[I/A] Marvel Future Fight [3] 原來仲有咁多人玩

新帖留名
頭兩個post係咪要改？

新手link:

卡片link:

【心得】不藏私。適用於月卡黨的影域選角指南：

改咩？

[A/I]Marvel Future Fight (2) 頻密更新

t2 carnage 有咩咁勁 感覺t2小美仲勁

而家係咪唔課金無得玩

力量型之中最好用

小美再勁都打唔到反派力量極限盟戰

唔係

暫時隻game都係唔課金都玩到，課左會快啲

依啲推進器點整？

舊時代特裝，已絕版

點攞多啲啊 打唔到咁多wb啊

Shadowland, 同埋等佢送

而家啲角色好易打齊wb 架啦 得閒整靚下自己啲卡片

無得急

我之前都係每周10-12場咁儲

果陣我買wb包

屌

推番過嚟先

SIF有制服先值得升好似

升希芙不如升黑豹

有愛

Black bolt 制服你地會揀邊套

揀左新個套
有改技同增傷

但新個套要升級要買左第一套先

黑寡婦
蜘蛛俠
黑豹
Ghost Rider
撒旦娜

呢幾隻邊隻用券去T2既優先度高d？

你有無咩目標先

影域中層可以穩定d

全部都唔值T2 wo
T2左鐵掌未

鐵掌

頭4隻一定唔會用t2卷升咁哂料
撒旦娜就ok,中層一定無問題，控得好高層都唔係問題

撒旦娜 T2 技能唔突出
加上佢拎生體個量 同 黑豹 其實差唔多

咁多T2 中層都好穩啦
我就建議T女鷹眼
又可以拎黎打盟戰

女鷹眼 5星，未T2得

你本身中層都夠做啦

人數未夠cover中層既變化
搞到尾層都唔夠穩

應該夠WOR
我T2都同你差唔多數目, 呢3個星期打都夠做, 冇乜特別留意點留英雄都夠做, 最尾仲有淨幾隻咁

可能我1-8 層用得唔夠多T1

我就set 個 target
15關之前唔用 T2 過

我記得破25層個陣都係得
7隻 T2 + 4隻 WB已經過到25層

4隻WB
我好似就1-12層都好少用T2, 打後果D冇乜心機就用T2打算, 求穩陣

SL係咪用6紅60lv 嘅角都打到？ 點解我隻hyperion廢到紙紮咁嘅？

太陽神未T2係垃圾
打SL最緊要夠Manpower, 我而家升緊一批角上全20裝

太陽神T1都夠打頭十層架 SOLO就難D, 但揀多隻同佢輪換打一層唔成問題, 我用黎打男性接力/宇宙接力都得

T2 Hyperion 我每星期都用
打最煩嘅Iron fist
真係無邊幾隻可以單過 iron fist 個關

我用番IRON FIST打IRON FIST

要用好多時間

OK WOR暫時都冇乜問題
我係T2 IRON FIST黎

我 Iron fist 留male hero relay
反正成日都要打male hero relay

YES我有陣時都係

我用黎打20關鷹眼感覺都唔錯

有靶眼做隊長 可以既

小弟用依堆
巴打咁多t2其實無咩好擔心
我打法係最勁個十隻唔好郁就一定穩過25
玩左四個月

我用T2泡菜 hulk過

最近有個70 lv 泡菜 add 我
點知係 VIP 20

咁癲，唔識打泡文，無得add佢

vip20

今個禮拜又打完

完左仲有T2克莉、T2黑霹雷、T2蜂女 剩低

wasp打shadowlands真係冇乜用
次次都剩 宜家頭10關是但用左佢算
10幾層打後佢又solo唔到 太低攻

yondu 係咪要買uniform 先打到shadowland? 同埋yondu 打唔打到world boss?

有愛就練

呢隻唔係熱門角色

係咪全部廢

無乜邊張特別勁
與其用黎抽卡

不過用Honor 幣升 驚奇隊長

洛基一定要

之前co op 啲錢cut 咗之後而家係咪好番啲？

洛基大把有得刷啦

有高手會用第一行 第三張

下兩次update 就有新uniform
建議唔好買所有關GOTG uniform 住

等緊baby groot

X2

sneak peek 1出左
下次update 真係2.9.5

估計新角色係 hellcat
仲有uniform upgarde system 會改

近排升裝難度高左, 幾乎全部角全20裝要過400粒生體

三百幾

原來 alliance store lv 3
個20 bio selector 無限期
可以儲嚟開新角

我升趙Hulk衰到要用月卡解決

日日升多馬冇 產已破

之前又話唔抵屌？

1.1 M 買 20粒 bio 其實就唔多抵
不過反正每日都捐1M
有 alliance token 咪換bio selector 囉

希望係勁既速or近角

單純以1.1M 去同20粒BIO 計就真係唔抵既

但其實個1.1M你唔買bio，隨時都洗ISO set 洗鬼左
與其咁不如用黎換一d 平時難儲既角色，快快手full左角色池都唔錯

我都係覺得 sif 勁 D

想以極盟為目標 鴨胸 女鷹眼都差錢就上6星同t2
跟手升唔升奧丁好 定升其他有用角

玩差唔多一年, 未儲過 bio

睇你 SL 破左未, wb 有無 35 場, 同埋盟有邊 D 重係苦手

3隻食人角 thanos odin同dormammu
最廢就係odin

最平都係佢喎

有分平唔平既咩

三隻一樣價

odin 升到4* 先出dormammu sosad
arm arm 傾盡身家上6/6 佢老尾
(corvus 同bd 都未升）

升odin 不如升thanos 或
兩隻bo 或
一隻bo 加兩隻t2或
升其他t2角
其升native t2 食生體升裝會吃力，尤其本身pool 少人

因為我想拎嚟打極盟

要比呢三隻，最廢係 thanos 窩

低手問問，我未打過影域，想問下係咪個個星期一樣？有冇咩陣易過到？

有無盟名?

盟名都係泡菜文
想要高VIP fd
就去allinace tournament 到逐個盟入去add

只為 V15 fd 我都夠, 只係想要 V20 fd

影域所有關卡

影域攻略

泡菜呢個星期得一隊入 tournament

咁就唔知，abx 我都打得好hea，手又殘殘地

abx uni villians 我好似係thanos ebony sugi
仲要係久唔久先過100k
uni heroes 直情未試過，好似clea 去到900k 咁上下

如果要打影域，應該要操起咩角色？

新update, Deathlok 變無敵？

我就基本上ABX 全破(speed day 手殘)
Odin 都打到140k
Thanos 配Supergiant 都有120k

其實我就覺得破Uni hero ABX好重要
每星期多一粒6星物攻ISO 8 已經好唔同
Odin 係值得練(前題係全破WB同 SL)

就咁睇就打到10～15層
speed 系得AM 同13 唔夠
加多隻T2 Elsa 就好
各打一隻就穩打3層speed
songbird ,blackbolt ,luke cage都值得練
Ronan 有制服可單過univerial relay

點解一定要全破sl先

可唔可以講下每日極限分別係邊d ISO？

odin 咩 obelisk, 洗唔洗加dmg%? 我arm arm 先6星

speed day 我用elsa lead 18.8k物攻, kate 17k 140% 塔， 分數85k 左右，超手殘

其實佢d 6星白板操起埋就差唔多啦

odin 我用 immune guard break+ 140% obelisk

我隻kate頭1分鐘打到36k分
不過成日手殘
成日打到2分幾就死
我隻kate 用左elsa lead 都係得15k攻
不過用緊200% obelisk

一隻Odin 用2800粒上6星(上60lv 先要6000粒)
等於4隻6星 打多4層
點都好過多粒6星ISO
未破SL 真係唔好咁快玩Odin Thanos 同Dormammu
唔係會無資源升

你講bio? 我打可以到15 只係諗唔到有咩升

咁你升角色為左咩先?

elsa t2, 新制服, 入場同結尾清一次兵
kate 一定要 immune to guard break

特裝一定要洗得o岩, 我而家 speed 比英雄力量更易拎到 iso...

又要洗+% 真係好慘

就係囉kate 好難控
+200 真係好想玩下

我 kate 有 elsa 都係 15k 之嘛

唔好執著 200%, 首先要唔死
中雪怪已經唔頂得好多下, 後面殞石密左, 中雪怪會硬直, 會繼續食殞石先係死因.

immune to guard break 重要過 invincible / +damage

sneak peek 2
等左一年終於有elektra uniform

突破防守會好過迴避？

Kate本身有guarantee dodge已經好夠 , 打雪怪有immune to guard break真係會好好多

唔係執著 係話佢有個200%好正遮
itgb 都唔係成日有丫嘛

拖到依家終於有 不過真係好靚

YES 根本出上季NETFLIX DD果陣就要乘機出呢套啦 即刻有愛升佢

2 星已經有

跟本係兩回事

估唔到Dasiy T2 buff 會過比teammate

不嬲都咁玩窩

所以我咪問kate用itgb係咪會好過用dodge囉

所以我咪問kate用itgb係咪會好過用dodge囉

樓上quote錯左

T1個陣個S3 buff已經係咁用啦

我知
只係諗唔到新出嘅T2技 3 個buff 都一樣同S3 buff過到比隊友用
都叫做有少少升T2 價值

留名睇T3 MEGA TICKET 好貴

dodge 完全唔需要考慮，有係當 bonus

用kate打極限都好小比雪怪打
多數都係食火球
唔用dodge用爆傷o唔ok

Daisy其實練唔練得過？

呢隻好早就升爆哂全部技 (當時唔識玩, 見推介要有呢隻就升左)
但依家都只係配 無星 放S3

其實單打好唔好用？

出技次序可以參巧巴哈攻略
出技無問題既話, 中火球機會好細, 唔使成日走位
仍然會食殞石得幾個原因, 一係自己去左邊位無位走, 一係比雪怪推埋去硬食, 一係技出得太早或者太遲

我已經講左, 最重要既屬性係 ITGB, 無 ITGB, 除非你技術好好, 唔係你粒 obelisk 後面幾靚屬都幫唔到你.

然後先係增傷 ( increase damage xx% for 1 attack)

1 & 3 屬都有, 你仍然多到可以揀既話, 爆傷 > dodge

終於六星

幾時有5星券買

儲夠料,差70場先召到

課金買隱藏券 + 水晶回場

升6紅星總共要幾錢到

From 公海
大約一億 thanos odin 同多馬冇一樣

thanks
就咁升6紅星都要8000萬...我屌
d人d錢係邊撚到黎

努力既成果

Hea玩 好易億億聲
上撚晒岸 儲錢好易

打組隊，盟戰同影域 每日升幾粒反物質就得

我宜家升到3星我諗都係停一停儲下錢先

玩到出Dr. Strange 個陣就冇玩

而家想玩番

想問下而家有邊個隻強勢角係必升

Dr. Strange
Carnage
Sharon Rogers
Ancient One
Bloodstone

重有 odin, dormamu

你咁拎到多馬？

reddit 上有人話打無限ABX 已經去到超過600k

真係好癲

She Hulk 隊長
Coulson
Dr Strange

我淨係岩岩過到100k
仲要一星期一次only

update sneak 3

timeline battle會有 banned hero 同recommend hero

咁多 update sneak
似乎下星期就會有update

有 DS 應該起碼兩日窩

23左右

宜家嘅timeline簡直係on撚9
冚世界dr strange odin thanos dormmamu
一開始又要等cd
每日洗10場又要洗好多次

洗到咁上下焗打逼自己輸

Agger

dormammu 都唔係好勁遮
聯賽咪又係比 DS KO

越洗會越高分, 無上面 op 角, 唔好浪費錢洗
最好第一隻就打, 你開頭洗高分, 後期只會見到 9 成都係上面組合

唔高分好難拎200水晶

咁你要取捨窩, 話晒要前 10%
要前 10% 你基本上遇唔到 10% 外既人

手動dorma 勝率好高

我用奇異+小美+蜂女
洗到無多瑪暮 就打

唔快啦

召喚怪獸果隻野咩黎

用左水晶買券？

我無買依家仲係7x場隱藏關

可能係Kid Kaiju

Yes有買過
我一升爆左60lv拎到果啲水晶就用左黎買

你未夠材料, 咁快用水晶叫出黎都無用

其實都係

所以我限一日用2張隱藏券

世王我連無星同掠鴉都未升盡
咁快叫多多出黎都係擺

所以我無買券

我升緊老薩, 而且未解到奧丁

升到幾星? 未到 5 星就... 應該升左 DS 同 奧丁先

已經5星55lv, 就黎夠反物質上6星

我三紅老薩
依家儲料上6黃掠鴉

之後應該上奧丁？

奧丁 用黎過極限盟戰 每星期多一粒6星石

掠鴉係用黎過宇宙反派極限 cp 值最高

hero universal 極限, 如果唔需要衝分, 升 t2 clea 都得 (咁升左奧丁, clea 又係無用, 所以一係及早升)

奧丁有個大用途係刷關, 故事 10 版之前, 5 星已經快過 pm (新關要 lv60 先夠打)
衝 shield lv, special stage
pm 無用架啦.

當然, 奧丁打 wb 包括手套亦係無腦

一係奧丁
一係多多
手套要等佢buff

多多實在無必要急練

升左DORMA 唔知仲升唔升Corvus好

dorma 打到既分，corvus 都打到
但係你用 dorma 要高分，特裝要用 add damage, pvp 就無咁穩

奧丁 THANSO同多多邊隻要升先其實
都係集中升其中一隻算

三隻都升左 個人黎講奧丁=多多>老薩

仲有奧丁今年應該有Skin 老薩可能出年先有

比多馬冇
左定右好？

鎖定左果舊野其實有咩特別作用 冇研究過

3隻都升哂

右

岩岩玩番想問下 應該主力上邊隻

而家做緊dr strange 任同升緊bloodstone 上t2

太耐冇玩已經跟唔到

carnage

靚屬鎖左佢
升特裝嗰陣咪唔驚當左肥料

其實老薩夠唔夠打故事12-7, 12-8?

奥丁 > 老薩 > 多多

覺得多多要先練既，諗清楚，多多勁還勁，咩地方要出場？

thx

左，打聯賽既話會好需要，其他人，比你 pvp 主力用

右，女鷹眼 / 奇異 / 奥丁

最簡單已係奇異，無需考慮其他

又有白金盒送
今次中4星卷
大家又中左咩？

我都係4星卷

依個其實好唔好 就嚟死先有無敵

反物質……

終於洗到
仲要rank5
而家差制裁者個張就大功告成

我今日都洗到張好野, 不過我起碼差兩張要換

混沌石

今次個更新時間咁怪既

有乜所謂

有呀，冇左hottime

今晚要23:00前訓覺, 逼住要cut次元特殊其中一項

終於有得正常咁升uniform

今次update睇落唔錯

儲左百幾個升級箱終於可以清下

兩張4星卷

但一出新uniform都係前功盡廢 不過肯改都好

咁多新制服 那有晶

怪獸小子好似麻麻

冇用,拎黎做肥料啦
50%先要

出幾件defender uni 都唔出jessica jones jewel
wtf nm?

留返晶all in 下個月GOTG 制服

真係可以搭埋心水等3.0 update

用過先知 假假地都月卡角

鋼鐵心咁都唔升啦

第一個月卡速角
希望盟戰可以過150k啦

果幾套新制服都想買

不過我都算係咁 佢隻隻月卡 我都t2哂

新GR 係速？宇宙？

巴打 我係fb見到一模一樣嘅留言

宇宙

又多隻GHOST RIDER打宇宙接力

緊係Universal 好多滯空技 唔知會唔會好過制服版ghost rider

制服系統可當T2.5看待
升到英雄等級,生體等同升一隻角色上6黃
其實我覺得制服系統可以改善
同埋本身多重制服果d有唔同方向發展都仲接受到
就好似ultron咁3套對應唔同屬性(唔理ulrton係咪勁先)
但係往往最伏既就係部分制服新一套打倒上一套(iron man,血石)
同埋另一樣,就係黃衫俠我個人中意電影版果個造型但為佐更強我要捨棄,換上制服

有冇香港盟可以收留我 20隻t2 53隻6星6紅 會日日打盟

岩岩dl 左玩左陣 想問d 六星券換咩好 係咪砌隊洛基 奇異博士同小美先就ok

香港盟收人，內有台灣玩家，歡迎加入

屌，叻媽唔聲唔聲將An機買月卡個價加到同iOS一樣

本身諗住出Kid Kaiju 就課下月卡，但依家由$68 變到 $78 就唔知點解唔多想課

叻媽係官壇話係利率問題所以加價

轉頭更新完 我退左依家個盟 24小時後入你到得嗎

thx bro

仲有一張T2卷 升邊個好？
個人心水係水晶
角式池

唔建議用T2卷升有得刷既角色 課長另計

我唔係課長
d金留返升wb奥丁多瑪果d
d閒角多數用T2卷升
難道我方向錯咗？

改制後特關角升得慢好多, 以前4星期搞掂一隻上6星, 而家要6-7星期

唔建議用T2卷升有得刷既角色 課長另計[/quote]
改制後特關角升得慢好多, 以前4星期搞掂一隻上6星, 而家要6-7星期[/quote]
好在有SL 儲生體都好快

改制後特關角升得慢好多, 以前4星期搞掂一隻上6星, 而家要6-7星期[/quote]
好在有SL 儲生體都好快[/quote]
有愛就升 比我會升左黃蜂女先

好在有SL 儲生體都好快[/quote]
有愛就升 比我會升左黃蜂女先[/quote]
等下今次更新先

閒角跟本唔使升 t2
t2 卷用黎升有用既角色 (打 wb, ab, abx, shadowland 後期關卡)

有得刷既角色唔用 t2 卷, 呢個觀念真係錯.
t2 卷留晒響度諗住刷到 t2, 然後卡關既話, 諗下邊種浪費 D 呢?

其實課長先會有資源唔用 t2 卷升角色

BAM chaos stone 其實留黎升 wb 好難有多

留意張圖, 果位巴打係零課玩家

有無人試用左新角色？
我見依家仲未有Kid Kaiji 係文章，唔知好唔好用

頭先玩組隊遊戲 用Dr. Strange 出完五技出二技秒左隻嘢 我就100% 其他人就0%
想問是咪中bug？定係有咁嘅可能？
依家好撚驚比人ban

利申: Dr. stange全+17 技全4lv

騎龍果招技我以為自己玩緊白貓咁

好似伏味濃

零課都係咁玩, 資源只會更有限

更加唔應該 t2 閒角
另外, 零課唔代表升唔到 wb

女鷹眼好唔好用？

無愛架 最緊要實用我就升

我所謂既閒角既意思係D大路好用同幫到打SL果D
你啱呀我D金同石全部留哂比WB
根本無石用黎升閒角 先用T2卷升

Wasp真係好好用 消除狀態

好用，T1好食控制
T2穩陣啲

無課, hea 玩左約一年, 最近半年無打 wb, 有打足應該升完 odin / thanos
shadowland 無打, 應該求其都打到 15 層

唔應該 t2 o既有: loki / mk43

我諗緊六星女鷹眼定blackbolt好

女鷹for sure, 宇宙type好多選擇甚至勁過blackbolt

Iron Fist新果套制服值唔值得買

有舊既話, 睇財力啦, 雖然勁好多, 但係原本都夠用

最大問題係, 估計取代唔到月光打 abx 既位置

新制服咁屈抵買
有sharon rogers招3* 蓄傷害
1 技有無敵
6 技仲要I frame
基本無逢無敵狀態

有回血+ 迴+ 高傷害
應該可以取代月光打盟戰

利申：屌佢老母我升爆左舊制服

好多人all in new Ghost Rider

不過係幾勁既

制服真係無止境既坑
一件勁過一件 雖然呢件個樣都好睇D

上一套衫唯一敗筆係6技，今次呢件可以話係最完美既一件 利申買左

買咩制服好 因為GOTG 除咗groot 冇升其他 留石定買uniform ironfist 已有黑衫

TL都好多人用 但佢輸出高唔高?
會唔會好似MK果D...打SL有時唔夠高攻
可能我卡片廢....

WB做咩唔打? 想棄?

果位玩家已有thanos pm
零課堅勁自問做唔到

wasp 好難夠攻
我之前用starlord lead 可以打到1x 層ironfist
打完得番十幾秒wtf

輸出好似一般

好低攻, 基本上我拎佢黎打低層shadowlands d接力算
Timeline battle人手控, 夠CD既話應該可以係咁接住開罩屈人機

技術要求應該會比較低, 但相對特裝同無敵既要求比月光會高好多

正如血石新制服有人可以無腦過 10 萬, 但係投資好大

Wasp打TL做隊員 用黎防比DS定形 打影域我用黎過反物攻亂鬥/接力

唔係主力所以得閒響屋企先開

我係想講, V0 都玩到好多野

我反而覺得以「Skin」 黎計個造型麻麻
但真係改勁左....

有舊制服所以等 600晶特價先再諗

Wasp 影域穩過 Hulk亂鬥喎

600晶可能要等3週年

係, 另外, 佢過亂鬥容易過接力, 接力反而大機會唔夠時間

有冇人睇ranking

好似係 真係要加隊長

Kid kaiju睇片 速度加分身 真係無乜機會上到強勢角

咁KARNAK新制服有冇好大改善

Ironfist 套新制服好癲

所以我都係忍唔到手 買左

我都好想買
不過我忍住先
我真係驚下個月2周年做600晶優惠

忍忍先啦，又唔係無制服用

原來inferno 靜雞雞nerf 左
得返80% immune to fire damage

只可以用SL生體升, 有排搞

買完每日登入好似收唔到水晶咁
係邊道收水晶架請問
同埋VIP個水晶係未唔計依啲

買完即時會有200水晶(VIP 只計依200晶)

每日到信箱攞75晶(每日依75晶就唔計VIP到)

想知有冇成功買到睇下In game name 下面有冇水晶圖案顯示仲有幾耐到期
無就同CS 講返
好多人都試過

有冇巴打可以詳細解釋吓 Recover Rate
用處？點用做好？ 有咩影響？

Elektra套新衫完全係Silk拎住2枝叉咁款.. ....

回血回多啲 有啲角色有回血技或特裝 咪將recovery rate 加乘埋佢個回血%

咁如果本身無回血技
特裝 裝70%recover rate
打SL,仲有冇用？

冇
或者你iso-8用groot同stark 就有回血

明白晒...唔該巴打

月包肯減返價

變返68蚊

見Netmarble 咁有誠意

課下生體包支持下

係咪課隻 Kid Kaiju?

未開嘅我仲有KK , enchantress 同 iron heart
我會升enchantress 先
之後先升 KK

Enchantress真心好好用

生體包一隻都未有，依家課一隻推薦邊隻好？

落後晒既老手

Carnage

建議同時課左水晶包同生體月包先
生體月包記住優先升 carnage 去 T2先

開左 carnage 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買6星高階卷升carnage 上6星
之後再用每日攞到嘅 bio 升 carnage 嘅裝上20
之後就用 T2 卷上 T2

想重課 可等到28/4 2周年活動先課

今期Timeline差唔多ban哂最常見既英

升左羅比 覺得幾好

Dormmamu , wasp, ironfist, sharon rogers

未有多瑪同其它世界王
即刻今個禮拜200水晶凍過水

我諗呢個ban list基本上會長駐到下一個meta

Wasp iron fist sharon rogers 基本上屌打 ironfist 新制服

仲有

張t2 升邊隻好？ 現在卡15層

見你T2近戰得兩隻，可考慮cap或小趙

或Moon Knight

滿級 t2都17隻，點會卡15層

Iron Fist

點會卡左響15
t2 都有兩行
月騎我覺得要，ab sl都可用
你會唔會side 左人，sl 行單支都得架

係wor 仲有if 宜件制服好勁

想知咩途徑可以拎到bios升六星六紅多瑪暮？

special mission, quest pack 揀dmm 果個，每打到50次隱藏關（目測約10%機率出）就會攞到5張dmm. 如果要快就用石買hidden ticket，用ticket 100% 出隱藏路線，打夠200 次就夠廿張入手

有無巴打可以提供 iron fist 同 antman 技接法係點?
我成日見大家話佢地無縫...但我成日被打 , 同埋要唔要用無敵特裝?

打wb 定shadowland? If 有新制服未?

你問得呢個問題, 其實我建議係, 唔好升佢住, 升其他角先..

廿張已經夠？

你想我升咩先

我太多能量英

可能我 非洲 成日中反派力量 就浪費😩

太少力量t2

WB打到幾場？

淨係睇你呢版:
必升: 屠殺, 月光, 血石, 鐵拳, 女鷹眼 (最好全部新制服)
另外值得 t2: 黃衫

miles, 索爾, 松鼠女, 呢幾隻其實 t2 幫助唔大

另外, 你奇異都未升完, 唔好諗多瑪

佢個隻唔係Miles黎，係黑制服 GG俠

I see, 但似乎更唔應該

大家最高ranking係邊隻同排幾多

我隻無制服black panther都排到555

依到有冇人有角色ranking排頭50

if啱啱買咗新制服 打聯盟戰爭solo過 爆2技之後鳩㩒543 wb同SL打法分別係？反而am我完全唔掂 SL第二關亂鬥都過唔到 好似廢咗咁
利申SL卡20

Shadowland 有vip既話換人補血 am 我多數用黎打relay

其實唔可以鳩打
重點要頂住無迴避既空檔, 同埋有迴避時重點追住歌姬, 佢開盾既話, 打爆佢盾先開 5
睇住秒數, 最後一秒開 4 飛, 落地 1 閃走之後走位 + 運氣, 飛多次應該又可以到你追番佢地

試過排得唔好, AM 唔記得 6 定 7 關左右亂鬥都過到, 不過被打中痛好多, 都係前面用好 D

第一日jessica jones 排5x, 今日已經14x
太冷門

主力係得咁多，想破25 shadowloand ，卡在18 ，仲有冇邊隻必練？

唔該碌上去睇睇

新衫IF 就2(3)4(1)5
3技夠時間先開
1技CD唔夠可以開

單支成日唔夠時間

咁你啲卡應該幾差
你卡片全攻同忽防有幾多？

如果我係你
可以單過嘅有
Clea - universal relay
CM - univesal relay
AO - blast relay
wasp - blast relay
antman - speed rumble
white tiger - Floor 1
silk - RR solo
songbird - female relay
elsa - female relay/ speed relay
Hyperion - IR solo
Kate - speed relay
baron - Double destroyer
DO - combat relay
loki - villian relay / rumble
satana - loki solo
spidy + WM - hero male relay
13 + Squirrel Girl - speed relay
Hulkbuster - combat relay /rumble
IH - blast relay / rumble

Floor 21 - YJ
Floor 22 - carnage
Floor 23 - enxhantress
Floor 24 - SR
Floor 25 - DS

好明顯combat type好少
可以的話留返幾隻universal 打combat relay / rumble( e.g. Hellstorm)

luke cage, JJ ,T2 MK 都係SL 好幫手
練左就破25層
Ronan 買左制服又打到一層Universal relay

我啲卡片係咪好廢？抽唔到內戰雷神

Ok，我中左招 搵CS先

打 SL 十五關之前, 卡片除左 -cooldown 之外都唔算大影響
打唔切係 配隊 > 技巧 > iso > gear

尤其第一關, 識打既話, 我當初用單支 5 星白虎已過到
隊長同隊員技能又係, 就算未 6 星都可以放入去加攻, 呢 D 可以自己研究下, 我已經唔記得晒

game 入面先睇到窩

t1 mk44/泡菜都可以一個打

新手岩岩玩 有買雙卡 建議升咩先?

月卡角:
屠殺 > 魅魔 > 鋼鐵心 = 太陽神 > 怪獸小子

非月卡角太多，自己爬下文先
上兩頁都有講

Loki T2 用卷好唔好 會唔會哂咗張卷

你有咩英
loki宜家已經唔係必須

Thanks 呢5隻係咪平時打唔到?

係
比錢先有 生體月包一定用依5隻到

課左水晶包同生體月包
生體月包記住優先升 carnage 去 T2先

開左 carnage 1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買6星高階卷升carnage 上6星
之後再用每日攞到嘅 bio 升 carnage 嘅裝上20
之後就用 T2 卷上 T2

想重課 可等到28/4 2周年活動先重課

鋼鐵心>太陽神

其實DP對後期好重要
1 % DP > 1% All attack

所以你張marvel zombie要換有dp (e.g. Groot, star lord, punisher....)

DP後期最少要有20%

Reference:

會

hmm... 咁多角色要升, 月卡唔一定要用黎升月卡角
尤其呢三隻: 鋼鐵心, 怪獸小子, 太陽神

我只建議升屠殺, 其他用黎幫熱門角升裝一 D 都唔會浪費, 最緊要係追進度

我之前大概你咁既 stat 都用左好耐, 亦全破左好耐 (物攻能攻 DP 都差唔多, 攻速多 10% 左右), 最近先換到一張卡升番 DP

唔該咁多位巴打先 我依家都係升緊女美國隊長,雷神同蜘蛛女
跟住每日都拎屠殺, 打iron fist
咁樣方向o唔ok?

屠殺係咪姐係血蜘蛛？ 聽日有7日禮收 應該升佢先定驚奇隊長？

呢五隻係純月卡角
只能買月卡升
最划算方法係 用20生體召喚完，用2600晶 買直升券上6星6紅
然後每月20生體用黎升裝, 升滿20就用T2券上T2

半月卡角有：關侍、地獄火、克莉、撒旦娜 (呢堆可以慢刷)

仲有三隻最撚煩既就係 A-Force三人組：女Hulk, 奇典, 格林
呢三隻只能靠每日抽屬性生體黎升

而家先知月卡冇得揀A-Force三人組

月卡有得揀....我打既時候只係諗緊有無其它方法，漏左

其實叻媽係咪唔諗住更新WB組隊生體獎勵

白箱生體，白箱以上就出石

巴打做咩自爆

卡片冇咩點搞
要去到幾多先叫合格？

7日禮好似冇血蜘蛛

換走最右果張

買 COMBAT / BLAST / UNIVERSAL 既生體包係有得揀...

咁我聽日揀驚奇隊長

驚奇隊長 有冇其他選擇?

你個講緊有普通6星卷個7日禮？

正常都好少用係captain marvel 到
除非其他OP已經升完

captain marvel可以用PVP幣換的，不用那麼浪費

努力刷，洗下手上既卡，有唔錯就換最右果張先

3 人組得女浩有用，比高 6, 6 紅埋佢就夠

咁應該揀咩先 我見巴哈講換洛基 小美同驚奇隊長

我依家d每日次元都係用落A-force度升裝
出速度屬生體就俾女鷹眼

其實你有咩？

升爆左Dr. Strange
之後應該升暗夜無星先定手套佬？
12-8未有信心住

無星先

我有小美 蛛絲女 雷神 iron fist

其實Corvus同dorma比 Corvus打abx係唔係易過dorma?

你睇緊幾多年前既巴哈 post?
新既應該唔會提佢

要有信心先打架咩...

有dr.strange 就乜都打到啦
5技 之後 不斷2技又得
5技後 3技即2技又可以

應該選咩好

睇左呢個
btw 拎左個fd ac 玩

伊家係咪主力升iron fist 同小美？

Yes , 其實小美可以唔T2 都夠打WB 同SL , iron fist 就要T2

刷錢係咪打劇情

打每日任務 組隊任務
聯盟戰都有廿萬

t2 而家好基本啦...

好似全部角色出哂T2了

鐵拳新衫3技同本身忽防數值會唔會overlap？
如果自身忽防已經50
咁招3技仲有冇用

無

新版ghost rider 其實好勁

我知對好多人黎講唔算難, 不過, 我自己終於 300 萬達成

打極都220萬左右

估唔到送30張Hidden ticket

因為聯盟商店bio 改做得返7日時限

點解咁賤格

StarWarrior招生
唔會踢人
唔chur
得閒打下盟戰
自動加入

今日打烏木邪心用T2松鼠女
竟然靠神走位solo左 用剩最後一滴血

新手一問 玩左7日 有小美 蛛絲女 雷神 iron fist

6星卷換hell storm 月光騎士 定係 yellow jacket?

Hell storm 同 YJ 都有得farm
揀moonknight 好過

唔該哂巴打

月光 t2 先有用, 6 星係廢既, 考慮下升唔升住

你無 universal (雷神廢既, 我當睇唔到)
我覺得可以升 new ghost rider(robbie reyes) / clea / loki

新ghost rider 已經全20裝 洗唔洗t2? 分別大唔大

唔t輸出太低

真心想知點解咁多人撑Synergy

未有極限盟戰嘅時期佢地長駐全服第一盟

但睇咗咁多次聯盟錦標佢哋都未勁過 最勁應該係韓仔，dream，NickFury，Wanted S新冒起

果時, 尤其中後期, 大家都破到盟戰, 只係鬥耐性

而家比既係關係, 大家鬥將 D 課得勁, 技術又好既玩家 group 埋一齊

其實Alliance Battle 係咪打過10mins 就過到 定要過分數？

normal alliance battle 係過分數
唔過分數 唔會開extreme allainace battle

Black Panther White Tiger Block Blot 同IronFist 洗唔洗升t2? 最好攞嚟打Shadowland 同埋想知依四隻邊隻打shadowland定WorldBoss

Blackbolt要t2先有無敵 所以係你四隻入面最需要t2, ironfist 買新制服已經夠

想問下若果打影城嘅話 有邊幾隻應該升

而家月卡升緊血蜘蛛 刷緊iron fist 黑豹 同black bolt

希望下次出Colleen Wing

IF 要, white tiger 唔使
其次升 BB 都算好用, BP 個人覺得 soso

T2 IF 用上氣隊長搭多隻T2 DD 冇幫手過咗手套,件新衫救咗佢好多

好似冇咩更新

隻多瑪X用咩特裝比較好

無敵+修復

等3週年

人生第一隻blackorder 啊 升咗佢先定先其他blackorder 先？

提返先
一隻black order 上6紅6星
要4400粒 BAM
1350粒CNS
3000粒生體
30M金幣
Thanos Odin Dormamu要求係上面2倍

BAM 同CNS 優先用係Dr strange上6星先
之後升Corvus 打EAB
之後就睇情况升
未破SL就升PM
破左就升咩都無所謂

想問速度角，除了bloodstone，女鷹眼同am 仲升邊隻好？

唔好升AM
轉升蛛絲啦

Am 升咗了，蜘絲升完打咩好？

幾時? 月尾就星攻隊 中間唔會咩都冇掛

下個月兩年，睇下佢會唔會出t3?

你升左既意思係 t2?
gwenpool ok

等緊 babygroot

Gamora 可唔可以再出制服變勁啲

係，t2了

升gwenpool 好？

其實而家仲有冇必要升Black Widow? 好似好勁咁

佢只係新手向角色

我直接skip左佢
連T2黎打影域既打算都無

我將佢全20裝, 要壯大打影域個pool

有全20左佢好耐
但又唔想浪費張T2券

留俾地獄火 / 新GR 好過

BW t1 t2 都曾經好有用
t2 AM 都係曾經好用，但而家寧願升 AM 都重好過 BW

吓BW 高傷又唔易死,有好特裝可以打ABX 喎
AM 除咗唔死之外冇咩特別

咁其實Black Order 有冇升嘅次序？

仲有冇alliance有位 po上面好多都滿左

掠鴉>暗夜/老窿>烏木>昊天>星駭

farming mode

April fool 玩啲咁嘅嘢

咁多位認為邊set(0-6) 最好？

所以我話"曾經"
而家 abx 唔用佢啦窩

2

劇情關刷邊隻好? 平時刷開coulson,iron fist, 黑x雷,bw
bw見上面話依家唔勁,想轉升第二隻
利申:玩左十日,得小美,月光,蛛絲,iron fist,屠殺

而家打timeline, 金幣1000以上既全部都有dormammu，打條毛咩

IronFist 買咗黑衫仲好冇買新衫？ 有1710粒石 同埋有咩uniform 提議買？ elsa monster unleash 要買hulk cho 嚟升 理唔理佢好？

BW 雖然只係一般
不過新手都建議刷
因為打Corvus 最好有3隻ingore dodge
刷到嘅得BW, 13, mockingbird 同 DL
3隻較好嘅就songbird, 13同BW
所以BW 雖然其他用途少
不過依然有用

刷Story mode 就最好刷luke cage打SL
又可以配iron fist 打wB
黑豹我都建議刷
coulson就唔刷好過

新衫就好勁
不過唔係咁多晶就用住黑衫先
我自己就每星期用緊白衫打SL

個人覺得好值得買：
Dr Octopus
Ghost Rider
Red Hulk
Silk
MoonKnight
Elsa
Iron Fist

uniform upgarde 就唔好浪費資源升

其實uniform 下個月兩周年有機會做625晶
所以唔急用就等下個月

角色未到6星就買左都無謂

揀啲無用無敵特裝既打

想問Kate bishop d move 係點？

你如果未升月光, 不如直接買鐵拳新衫, IF abx 一般好用過月光
唔係就用住先

cho 唔買都得, 制服第一屬無乜用.

你仲未有多瑪咩？

timeline今個禮拜請小美都ban埋
每日自動十場算，完全無心機打

利申: 無多瑪

叻媽為咗硬推多瑪暮 ban哂d勁人呢兩個禮拜 屌鳩佢

唔想買隱藏券，而家個任務去到94/200，有排都未有dormammu
而家timeline輸到仆街

多瑪暮用落好唔順手
6技會卡牆邊
3技成撚日飛走
2隻幽靈騎士又對火免疫
再加上個個都用5秒無敵
場場都打好耐

sosad...我仲諗住升佢先...之後先升奧丁

想請教下宇宙角依家升咩好？

依家升咗Loki, 升緊black bolt 同羅南，hell storm 都6紅

有冇邊隻好推介？

呢排冇咩更新

用住MK先
我用MK 都勉強過到Dormammu

依個星期timeline真係好難過
搞到我要買hidden ticket 開Dormamnu

新Ghost Rider

因為要水晶我先焗打Timeline
叻媽一係永久bam三巨頭, WB打timeline, 一係索性cut走timeline, 同battleworld合併

黑霹雷邊個skin勁啲？

最新skin 我都買左

即係西裝？ 玩左十日唔太清楚

其實不嬲最難搞係個 AI 屈晒機
AI 打你 1 打 3 唔奇, 特裝夠勁就得
打 AI, 你就算用番 dormamu 打甶 dormamu, 比無敵特裝佢, 要嬴唔難, 但就算手動要 1 挑 3 都唔簡單

高分果堆可以friendly試打左先 夠做先真打

叻媽:

攞埋無星BB了 btw WB 打唔打到shadowland?

兩張civil war 卡勁唔勁 唔勁攞嚟片groot 值唔值？

比較少人用

+17打到16層女接

好難刷分

叻媽：

叻媽寶： 下週時間線係時候加多瑪母入blacklist

Dormammu 加無敵5秒 加recovery rate 揾夠分對手然後auto ai 控佢控得好好

係咪好似有啲廢

有抵禦就可以重刷

唔係有 D 廢, 有咩屬你見到有用...

新手求聯盟收

而家應該先邊隻好

我覺得你應該再玩好啲

pvp越來越鳩屎,已經輸左3場

終於奧丁六星

我升左隻dormmamu感覺上都唔係好勁咁
早知升奧丁先

多多用黎打時間線嘛

我自己未有多多都唔會因為官方啲撚屌陰謀去買隱藏券
最多咪鳩打時間線拎少啲水晶

真係唔好
淨係打時間線有用既話真係唔好升住
之前升佢都係貪佢係反派打shadowlands實用D

見佢有晒時間notice仲以為係大更新添

我隻奧丁拎黎打影域 同埋無腦世腦boss

Shadowland已經破左第六個禮拜，基本上好穩
係有機會打 宇宙反派極限
但有隻20裝掠鴉，配埋特裝同ISO應該有得一戰

可能我唔識用
但隻Dormmamu打Extreme AB都唔見得好好抽

ok喎

kid kaiju

你買左月卡升佢？

如果選一隻t2, 雷神（男，女），hell storm, 克莉，羅南，blackbolt

邊隻t2 最有用？

全部入面，hell storm 最好
不過你話只得一張T2，就升左blackbolt先，因為T2左先有免傷

有kate打abx 仲升唔升怪獸好
打埋今晚先得300萬

Thz 巴打

睇你有無資源，有課既話，kk 已取代 kate.
分未必多好多，但肯定易打左好多

剛剛先T2左女鷹眼
但發現唔多識用

多馬要用咩ISO好
主打PVP

+1 制服iron fist都係 成日係技接技中間比人扣血

呢兩隻嘅放技次序應該係點

春祭禮物盒最正都係送隱藏券

我前後中左三次咋

依家仲差20次隱藏關先有多瑪
無啦無啦

係 等制服 我死升難升升血石都係打唔到10萬
佢一上t2 特裝都冇仲打得高分

升完多瑪 就狂中

幾時有更新呀
等得好苦

星攻隊出 佢就出
但中間時間好難頂

今期官方唔係好想課金俾佢
同埋課左都會先升埋鋼鐵心d裝先會理Kid Kaiju

依家T2左女鷹眼但感覺上未打到極限，唔識用啊

同埋打影域需要爆破多過速度

我又係T2左女鷹眼唔識用

一早預左咁耐
28/4 先更新
儲體儲金幣中

得閒就講下自己估計3.0會出嘅有
1. ranking competition

2. Alliance conquest
新mode
reward 係allinace exp 同alliance store exp

(上面兩項之前有reddit data mined 左， 好大機會3.0會出)

3. Card awaken
4. slecial gear awaken
5. 7 star
6. 新課金月包

大家又估下3.0會出咩

Card awaken 笑左 遲啲可能有埋card uru

新native t2角色

轉左新組隊儲錢快左好多 而家都就黎有一億

ego the *I am your Dad* planet

估新人物：

1) Ayesha
2) mantis
3) Nova
4) Adam warlock (paywall)
5) ego the living planet (Native T2)

滿cd
5421/3>54213
有突破防守就更好打

好想佢出 Nova(RR), Quasar

唔知邊度睇話GOTG2 有Nova 客串先鳩估

GOTG都有成隊Nova Corps啦

都係，但冇特別講
唔知今集係點

佢起手慢，連技唔夠血石新制服順

成日有空比雪怪入到

聽講唔識用都打到

Thor , hulk 同 loki 年尾有新uniform

我都唔識用

隻HULK我到宜家都仲係4星冇升過

我玩左年半Hulk, Angela仲係5星
She Hulk, 奇典4星

海拉都應該會有電影制服

棄左好耐，之後佢送隻6*角比我

Hela 好正

只game岩岩出果時，好多人狗衝中伏

回鍋都幾多野送

Teaser 2

UI 仲會大執

電影大部分地方 27 號上畫
所以應該27/28更新

UI即係乜？

user interface

百五萬

自膠 係一百萬

佢今次講更新只係拖住玩家 平時都冇等咁耐 今次講由月中開始 到而家都係得2個更新........... 又係咁出D咩包咩包 最後出到黎如果唔係咩大改真係火到黎

我仲係等緊所謂 2周年 會有乜野出

上年一樣係等左個半月先有周年更新
搞到出左5次teaser
今次都係等個半月啫

有時間儲下體仲好啦
反正下次我估allinace lv 同character lv嘅上限 我估都會升

果陣未玩 慢慢儲緊錢

等多一星期咪GoTG囉

想巴打推薦下，邊隻宇宙角有用要升？依家有black bolt 新ghost rider 同Loki

除左WB odin
最好用嘅宇宙角就係你上面講3隻
之後要排嘅
我覺得要練嘅有
hellstorm, thor , Captain marvel

如果全破左 就一定升destroyer玩

我都升緊destroyer T2

升左destroyer T2 好耐
不過仲未洗到雙HP + 5 秒invincible
洗special gear 比destroyer仲難過升WB

我冇咁好心機洗到fit哂先用
咁上下就照用算

我用緊double all defense +攻
用佢打宇宙battleworld 真係無難度

打TL 有冇試過

升黎玩咩先?
如果講 SL, 舊 GR, ronan
呢兩隻都易到手, 不過都要制服

我隻就一般
因為多多 同博士有iframe 所以好難打

大部份勁嘅destroyer 4/5萬HP
我個隻得2萬8 HP
所以好少用係TL

Teaser 4

另外有Alliance Conquest
真係好大機會alliance level 上限會升
因為reward有alliance exp

之前data mined Alliance Conquest 資料

20%scd from alliance

想升嚟打sl 同聯盟，未過哂

Ronan 我未t2 有制服夠唔夠？ 舊gr 都要升？

ronan難啲
舊gr可以solo一層

即係2隻都t2 好？

2隻都唔洗T2 都輕鬆過SL univerial relay

講過好多次過SL 係睇多唔多6星角
有5～10隻T2 打15～25層就夠
15層前T1已經夠過

Ronan 要識屈角落頭
一開波用3技bind GR同thor
之後用6技屈角落頭
之後1同3技無限CC

GR 我就配thor
用GR 就輕鬆打完thor 同Ronan
之後我用thor 打GR

BABY GROOT

唔該巴打，咁我積極打groot 先

我講GR 係Ghost Rider......
而且Ghost Rider一定要有制服先有用

Groot 打SL 我覺得就一般
不過過幾日嘅BABY groot uniform可能好有用

襯未更新之前升定groot, 更完新用baby groot

全隊GOTG 已經6紅+20

我差drax同nebula，硬係呢兩隻好伏

我打次元最尾兩隻6星角色就係Yondu, Nebula
Groot生體雖然可以刷, 但80秒先打完一關

兩隻都係 t1 夠, 唔需要 t2

GR 升爆 2 技可以打埋 GR, 懶得換人

應該洗到有scd 定照用
因為想換張marvel zombie 走又驚卡唔夠30%scd

3個垃圾屬
再洗

洗到cdr+all attack先用啦

咁就唔好換/洗住，睇下新update 有冇新卡出好過

咁依家應該洗呢張同Groot 到有scd先換

拿我都係估下，卡唔係經常出新野
你不如keep 住d 卡，唔爭在幾日，如果真係有好d 既卡出你會有多d 肥料，宜家洗左就冇

唔知幾時更新呢，仲有幾日就5月啦喎，唔會星期六先更新咁搞笑呀？

應該星期3,聽日出notes

如果星期3, 又晏晝先更新

唔撞hot time就冇所謂

其實羅比，女鷹眼呢啲無免傷嘅點打手套？

等更新

聽日出多個teaser 機會大啲
teaser 3有一句
「stay tuned for more teaser『s 』coning soon」
應該總共有5個teaser

而且limited sales 27號晚完
周年更新肯定有limited sales event

所以好大機會28號下午更新

P.S. 上年周年更新都係28號

我諗應該都係1點am-9am個D時間

通常跟電影時間更新 27更 掛

等更新等到頸都長

新download content咁大仲以為有野更新，點知我個桔

高手先用黎打手套

儲左2千幾體 但神盾等級就升 會唔會無哂？

有冇30lv 盟收人？
而家個盟得幾個人玩同打盟戰，好冇引

有興趣自加，冇要求個盟都唔夠人

唔會

唔知真定假

我果300bios同sl bios儲住無用

唔似係skin

依家Agent Venom係咁嘅樣? 仲以為係Destroyer

更新未呀 屌你

個頭真係destroyer咁款

冇哂聲氣

頭先search咗下，應該係跟Venom: Space Knight造形

真係咩消息都冇 究竟想點

下星期囉好出奇咩
戲都未上

4月30唔係2周年咩？ 2周年更新都冇聲冇氣

咁應該同電影上映同一日更新
佢是咪以後有MCU電影上映, 都會嗰一兩日更新？

一路鬧一路玩一路等佢po更新預告

屌 仲未有更新

今日聽嚟都無更新詳情

大家估下聽日11點係出teaser 定patch note

我估佢聽日出teaser 後日冇野出 星期五出patch note 星期六更新

希望估錯

繼續出teaser話會有baby groot

快撚D更新啦屌

成功5個teaser 都係講同一樣野

Patch notes will be released WHEN THE TIME COMES. They will not come any sooner if you ask for them

英文forum個CM講

點刷符石最有效
打幾關先得一粒
每日關又淨係得兩次
史詩任又加埋又要成千幾二千粒

玩WBI 多符石到唔想要

得一隻6星6紅60美隊個女 夠唔夠抽

仲未過到sl 點睇 頭10層硬係用左幾隻T2

World Boss Invasion 1星1lv 都玩得wo
只要唔好坑隊友就得(或者唔好比隊友坑)

如果隊友過唔到 ，kill apps 開過
唔會扣10體

Thanks巴打 即刻試咗 佢個箱係咪要等15分鍾先開得

斷network會較快

頭幾關盡量用T1紅屬同紫屬英雄 CM可以留黎打15-19個D關

係
唔好用水晶即開
每日keep 住玩應該有幾多符石

講過好多次
頭10層好睇T1宇宙角
Clea
Ghost Rider
新Ghost Rider
Ronan
上面4隻T1都solo 到Univerial Relay

solo打Blast Rumble
Baron Mordo
Crystal
wasp

其實你問題係T2 太多speed type
speed type 真係太弱
T2 speed type 打15～20會好無力

以前用水晶買符石 而家符石多到用唔哂

你D錢同能量....
BTW開一個箱得7符文係咪正常range???

睇一次gotg trailer知道嘅嘢仲多過等d垃圾teasersss

差唔多全6星 升到無野想升
睇下乜色既箱 藍色以上好多石 仲有組隊都有送

係咪睇輸出俾箱?
入到去係咪都食裝個加成?

WBI 係玩運嘅遊戲
有6種箱
白綠藍紫橙紅
白箱最差 紅箱最好(依到好多人打左好耐都未出過)
reddit 有人統計過
白箱出現率大約有55%
綠箱出現率大約有20%
紅箱出現率低過0.01%

自己可以睇返每隻箱會出啲咩

thanks

thanks巴打
即係我係非洲人

死左唔會扣你水晶架

3.0 patch note

睇嚟要all in 5套制服
agent venom 係月卡

Sr件制服

鞭狂真係諗都冇諗過

得3隻新角色好似有d少
之前博士 同 阿斯嘉 更新都7隻

有冇人記得 進階卷2,3,4,5,6星呢d用唔用得起課金角度?

無記錯應該得

還以為會開有Nova

好似得
會唔會等gotg上左出多d人呢

用到

我係估唔到咁快又出月卡角

除左小美套制服之外
其他嗰啲好一般咋喎

巴打們點睇？

Btw, 見到世王變左一日十場
但要我搵十組人打又有啲難度

bb groot sr uni 必j

No native T2

只睇patch note
有3套睇落買得過
Star lord 打ABX
Baby Groot 轉speed
Sharon Roger必買

RR 同Garmora 有愛就買

Star lord 打ABX 再高分d (多5%？)
Baby Groot 要睇埋技能組先，雖然Speed系有回血正好多
SR 真係必買，雖然制服效果麻麻

star lord好過上個件好多

Whiplash一早就應該出

我都係咁諗....覺得mid-patch會出多d人
可能驚同劇透有關

唔係話有重複用人咩

應該可以不停用我估

留意下星骸呢張圖個右下角

10/10

火箭同Garmora要睇埋skills
屌Drax同Nebula又俾人流放左

平日要打10場唔難....
最難只係手套打10場姐

如果可以重複，用DS 狂刷唔知得唔得呢？

屌出whiplash
下次會唔會出埋mandarin同stane

3.0.0得呢啲？
期望過大添…

新模式仲唔夠？

開頭以為有ego the living planet升
可能我期望過高

用博士狂刷咪得 快靚正

傻豬Netmarble唔會咁大方比你任刷架

新模式好似幾有趣
希望唔好花太多太多時間

睇介紹似係挑戰模式先可以任刷
普通應該都係用完就冇

呢個只係3.0 patch?
姐係兩週年活動仲未推出
好想買uniform

無8800角色真係有啲失望

唔好啦
我四皇仲係只得奇異一隻

都算係咁啦

隻猛毒值唔值得課呢今次？

月卡角我都t2哂 係冇升過怪獸小子

未課新月卡就可以睇定d先

我自己課緊一張，點都召左出黎
再用官方送既2,3,4,5,6 券升左先

今次新角生體又係冇得刷
如果冇SL真係升到2046

好多都無架啦

咦個更新又撞hottime

打影域都有生體 要升好快姐

Hottime咩黎

baby groot 唔勁都買

新玩7日 有多張6星選擇卷
有咩好推介
除咗 captain marvel 成個啊嬋咁

近期最有用係佢窩

你好似有跟, 咁 carnage

6星卷揀得月卡角咩?

哦, 新手果種無, 咁比幾個選擇你.

bio 無得刷:
shehulk - 難拎, 中後期有用既隊長
ghost rider robbie reyes - 好用, 無上面咁難拎
shron rogers - 蝕少少 bio, 但可以盡快升爆做奶媽

有得刷, 你未叫出黎, 你未開但係早出有著數:
yellowjacket 連制服
bloodstone 連新制服

終於洗埋最後一張卡片，可以叫做暫時畢業，慢慢先洗走最後一個廢屬

用唔著 就算打極限 我都有t2女鷹眼

速角最好用果d都俾我t2哂

所以隻怪獸小子冇動力升

thanks巴打

美隊女改曬技能，諗緊買唔買

呢幾套制服好似都麻麻地

美隊 同 樹人BB 先有明顯改技
呢兩套應該點都買

另外猛毒特工已經順手6星左

改到除左第3技無敵5秒
第4第5技都會比人打到

而家HARD WB第2關已經加到你150CD
會唔會有撚屌之前屌恕太易 而家恕屌太難
無論高登 連登 巴哈都有呢D人

猛毒6星左
剩係買左樹bb

都幾難打

用緊？我仲未買制服

仲諗緊會唔會有600特價

有無人更新完中bug?
隻ca無啦啦由六星六紅變左做四星四黃

重開無事

打緊第三關

用咩打?

注意：美國隊長因變左九頭蛇
所以由T2變左4星

咁改法唔買好似好啲

留名 佢改晒 考慮緊買唔買 定買baby groot

Mantis 勁唔勁

個人覺得Sharon Roger 冇乜嘢 反而勁咗 之前打supergiant 要打成分幾兩分鍾 但而家一分鍾內搞掂 但groot 真係no comment 而家groot好似補少好多血咁 但兩件都已經買曬

上面巴打話SR件新衫改到4技5技都可以比人打中, 影響大唔大

影響唔大 只係第4技唔可以即時滯空 會比人打到
第五技 頭同尾都係

不過整體輸出係高左

我覺得輸出好犀利但係唔夠i-frame
要配個有invincible既gear唔係好易死

可能打PVP要唔著制服

依家未練好多瑪，同人打PVP要靠S4 升起黎避招

屌你新T2角色icon好撚柒
白底影證件相咩

想問下，巴哈啲人話打新wb唔夠攻可以用工具人考森

即係咩唔係好明

因為T2考森 技能會加同隊英雄45%攻擊
打ultimate mode 係必要

講得精準d
T2技能係 對反派傷害 + 45%

首先你要t2先

星攻隊制服 廢到一個點

coulson t2唔難

Youtube 搵到T2 Agent Venom 片

一定會t2佢

女隊新制服好高傷
打pvp一流

咩裝先 咁癲嘅

換咗美隊女制服 好正 爽咗好多

終於有新卡
希望唔好又係韓國卡
Destroyer 7萬血不是夢

第一隻課金應該要太陽神定agent venom好？

3項固定屬都似係韓國卡

課金角
Carnage > Agent Venom>Kid Kaiju> Enchantress> Iron Heart = 太陽神

課金一定係T2 Carnage

又送T2

3屬一定韓仔卡

三個固定屬

應該都係課金卡黎

個人排行

魅惑 > 屠殺 > 猛毒特工 > 鋼鐵心 = 太陽神 > 怪獸小子(除非要佢打速度極限)

魅惑係咪唔洗急住6紅 佢技隊長好似冇乜用

巴打 search唔到你個盟 佢話不存在

自膠 打錯字

屌冇左free energy recharge
叻媽寶做乜撚

baby groot呢？考慮緊買唔買

有，係冇左個時間

Sor我激動左
Btw我愛叻媽寶

全部skin買曬

我自己覺得好撚勁 17秒ko supergaint 之前都係呢堆strikers 冇咁快的 仲快過ds

駛唔駛做隊長先有45%攻擊？

唔駛

半月同月卡角色無得比WB 同native tie2做肥料

好彩之前用santana升多多

不過現在仲有600粒Gwenpool係倉

肥料都無得做

有冇團收人？宜家個團長失蹤玩唔到新mode

基乎同你一樣

魅惑 > 屠殺 = 猛毒特工 > 鋼鐵心 > 太陽神 = 怪獸小子

我只會用可以刷既生體(eg Ironman, CA)做肥料

咁T2完d Bio都無用
點解唔可以用黎做肥料

可能之前有人試過拎左月卡啲Bio做肥料

喊出嚟，新wb 連第一階都過唔到唔夠攻

不嬲都可以用黎做
佢改黎都唔知做乜柒

+1

官網岀左個資訊圖表，話亞洲最多玩家，有2千萬人數
呢2千萬有幾多係lv 1既廣告account黎

Monster Inc
非連登盟 30lv 我同班fd開

等緊張t2卷升考森

好有投資既工具人

t2左但係都打唔贏
成日打到一半死

制服小美打PVP好煩

成日一中佢S5 招吸波就走唔到
但電腦又成日走得到

我差少少 如果有埋局長 應該可以

下星期有GOTG event stage 送多張T2 卷

咁快有料??

我等埋7天活動+7日夠28日
就會有兩張T2

所以頭先都拿拿聲T2左局長先

Total兩張？
咁我t2 考森 同 猛毒

剛剛睇到台版官網有update新活動預告

「在活動商店中可以兌換多種豐富的道具（星際異攻隊卡片寶箱，英雄生體認證，T2升階券等）」

紅字會唔會就係新嗰張三屬卡
係既話可能怒抽呢張都唔要T2券啦

正常都要依張卡

分分鐘依張卡係限定

同Captain Marvel 制服一樣下場

會唔會下星期出ego呢

下星期出native t2
但依家ban哂用半月卡生體去升級

我會屌爆叻媽寶

Confirm 出native t2 啦? 都未練多多同丁丁

我覺得下個月出好大機會出T3

ultimate mode 現在仲未有人破到第四層

唔出T3 /7星好難破到ultimate mode

又下個月
之前夠有人話今次出80啦
成撚日個個係度ff

上FB睇好似都冇人講出NATIVE T2

其實每日出席個個抵唔抵屌 ？

邊度有得睇返制服強化每一階要咩材料同制服呀？
我之前見過有人整過excel表出黎，但我搵唔返

問題係依家連最top果堆人都打唔到phase5
即使出新既native2屈機極都只可以用一隊打到
所以出T3/7星 只係時間問題，新WBUltimate唔係考你技術，而係叻媽寶合理化T3/7星既小策略，
為左掙錢不斷推進遊戲endgame goal真係好低裝。

DESTROYER打PVP同BW應該用咩ISO
回血定係盾? 特裝用雙MAX HP+無敵?

level 70

其實已經走火入魔

過關卷計經驗真係德政

岩岩睇左gotg 點解新出d制服唔出入面d技

巴打仲有冇位收埋我?

有

加左

咪就係因為打極限
屠殺未有野可以取代 ( 可能 agent venom? )
怪獸小子都係

魅惑對好多人黎講唔升都得, 可以話後期已經無乜地方落得落佢

你唔講真係唔覺添, 都唔知改黎做乜...
wb bio 又可以食窩

咪又係等大部份人升晒先開
唔計制服經驗跟本無用啦

BUG黎,官方講左
同埋充能時間冇左都係BUG

岩岩退盟 要隔多陣先加到 求留位

有冇巴打係我個盟未打既help me打埋最後一層，唔夠6隻英雄打唔到thx

佔領幾正

最撚戇鳩次次都有人話今次或者下次會改 下次會改
三年三年又三年都未改
實有次講得中架
同d台狗一撚樣話下次改t3 下次唔改又話下次改
戇鳩

諗住駁中改果次就沖出黎話自己估中左
歷來唔少呢d人

屌係咪想白底上綠底上藍底上紅底再上橙底呀屌你

咁都聯想到

諗起跑online

唔出adam warlock, ego
出個whiplash
好撚傷心，等我仲儲左20k BAM

我升Whiplash做工具人

個更新好廢
升曬新英第二日就回復返平時咁悶

有邊次更新唔係？

但係又會玩落去

鬼叫中意marvel 角色

我個盟已經搶贏晒成幅地圖

會唔會有幾會出xmen呢

你個盟係咪我個盟？ 復仇者？

香港既？

係

個盟得20個人活躍咋，尋日timeline合共打得199次

Agent Venom 真係好癲

如果我用月卡開左agent venom
再拎所有升星劵升佢做六星
個29日生體仲夠唔夠t2佢?

除非你係地獄黑仔王，唔係就多數夠

4裝由15升20大約要 350~400粒

特裝應該裝突免定陷阱免疫好？

呢次更新又真係無咁勁，有少少辜負左3.0呢個大名，個震撼性仲細過雷神果次

新mode: 大部分人都未知alliance果個做緊咩，WBX打到stage 2就收皮
新角: AV (其他兩個無咩人留意)
新制服: SR, Groot (其他Guardian好似俾人流放左咁 屌)
新UI: 屌你老母

希望next batch可以補足返
至少rework下starlord gamora rocket，依家個情況真係6星完都用唔落手

新UI真係睇緊都唔順眼

終極世王個無星要點打？

用古一+博士+t2局長 都打佢唔死

個更新真係好垃圾好失望

要用SR 無星好高能量防禦

用物攻英

想問下刷手套5隊你地依家用開邊5隊？

想參考下快刷

奇異
滅霸
鋼心
SR
多多

想玩番 以前有舊帳但咩英都無 但就送番隻六星同登入夠七日就有兩張T2 升階券 定開過一個全新帳号有兩隻六星+1張T2 好啲？

原來新開應該有三隻六星 計七日同英雄的旅程

係咪好嘢嚟

唔係

RUBBISH

uniform upgrade guide:

之前有位巴打問 其實上網一查就查到 而家攞出嚟做福人群

宜家唔課金係咪唔好回鍋?

屌你老母

垃圾黎

哦

死番上大陸問啦仆街

我唔信你地未寫過 睇你地吊得幾多個

我就真係未寫過
你亦唔駛理屌得幾多個
而家就屌撚左你全家先

用殘體字都可以咁理直氣壯，佢問問題既話一於答d流料比佢

International 公會收人 28Lv 唔洗追盟戰分 常玩最好
聯盟商店3Lv 8x% 仲有小量位 有意直接搵公會名 thx

新手老手都可以

( Show Blocked User - DHPT )

屌你老母死殘體狗

極限無星用DS都打唔死 點撚解呀

我岩岩好係2:59.039贏到

用咩組合？
我用DS 再用手套都磨佢唔死

Dr Strange + 狼 + Coulson
不過聽講佢能防好高，要用物攻

我啲物攻角好撚廢

小美係咪要有衫先打得快

玩陸服啦傻閪

小美stage 2生存有d難
因為cd高到駁唔到技...

我啲物攻角好廢

我carnage 都唔夠DPS

各位師兄好，新手玩Future Fight，玩左兩、三日，好多都未識，請多多指教
有買齊兩隻月卡再加一個特殊組合包#3
但組合包#3我好似係買錯

周年包好過

點解會咁覺得

唔係 0課有0課玩
玩得慢啲者
同唔好期望一黎就打到所有mode

諗諗下都覺得係

隻奇異制服終於升到神話

好想玩番
但怕乜都玩唔到無癮

現在玩又送23456星卷
又送T2 卷
下星期又有多張T2 卷

WB 又nerf 左
如果現在玩
基本上無咩玩唔到(除左Alliamce conquest 同WBU)

連登最近有唔少人打殘體仲要理直氣壯

呢d人不知愧恥，毫無反省，仲要諉過他人！

請問有冇香港盟收人 依加個盟好頹..

新果D換邊隻好
我去到出血蜘蛛果期冇玩

女captain america勁?

依個又係咪好嘢

用箱抽嘅好嘢得4張

不過上面4張唔係最好

最好card set (下面都可以係Dimension Rift打到)我認為

膽

新手/中手膽

拖

用手機睇先知原圖咁大
變左金剛棒.....
各位巴打唔好意思
唔好quote

夠大夠清晰

到依家都唔明排行榜啲人點過 以為佢隻博士好打得 連iso8都冇

外掛

呢個似外掛...你話5隻物攻幫手都難 仲要有能攻

收人收人

睇黎T2左coulson先夠打究極無星
出盡奶打都係差二十萬血就夠鐘
淨係想賺佢初次完成獎勵咋

第一關? 可以試下用古一隊長 小美制服

血 GG 無腦過 stage 1

古一+t2 SR+t2 血蜘蛛
SR一唔夠血就是但轉人幫手補血

宜家制服邊個必買?

幾時出Taserface?

佢臨死前

你有練咩角同本身有咩制服先

血gg打到stage2?

ok work

好撚柒
尋晚心急拎左IronHeart生體
先醒起前晚拎完20粒都未升裝

結果真係20埋最後一件裝時
仲有24粒Bio剩
白白浪費左一日月卡

咩team同幫手？

張三屬卡真係有得抽喎.....
唔係唔抽啊？

原來仲出埋用水晶買代幣
逼你出錢抽喎

又想抽又想要t2比agent venom

不過張卡屬性唔算好好
Crit damage 同cd duration撞
Energy att又同忽防撞

活動14日
應該又係三關 10+15+20 = 45代幣一日
14日就630個

即係又係買完T2券都唔夠抽一次箱

活動瘋狂抽卡！

同埋我想問內戰雷神抽咩先有？

聯盟卡片 會有
影域 會有

其它要抽既箱可能會有，但我無俾錢抽

唔該巴打，但係盟冇商店 自己又懶得打盟戰，費事轉會害人

可以搏 CD, Energy Atk/Ignore Defence, Phy Atk/All D

最大問題係1屬 3屬唔太靚，不過都係照抽架啦

呢張對比其他神卡真係好普通

目前神卡有邊幾張#??? 我淨係識英雄內戰2006張雷神卡

神卡係指買韓國書送個5張
THOR#4係靚卡,但同個5張比都唔算神

回鍋, 一週年血gg月光之後果期冇玩,
儲卡撚
想問下宜家點先最快打到D world boss同埋最有效益
會小課2個月卡
真心求教

你課左未？
未課可以考慮重練

歡迎巴打回鍋

唔會咁sad掛
之前玩左好耐有感情
有冇D係必升

無課金過既話，依家重玩可以有6星到 兩隻課金角 再加 最強小美

點都好過你依家呢個號

升小美t2已經夠打一至日嘅世王
之後建議練d易用又勁嘅月卡角(enchantress/ironheart) 清5場世王為目標先

清到5場儲資源練dr strange
基本上最勁係佢 資源少過所有world boss 但強度又勁過佢地

大家allianve conquest 攞到咩？
我個rare chest 出左00紅色norn stone

不過alliance store 升得好快
算係玩alliance conquest 最大嘅褔利
希望快啲level 9 有得日日買CNS

我個盟主唔願打新mode
搞到我想玩都無得玩

巴打個盟收唔收人？

想開agents venom 玩 唔課金係咪無得用？

唔該哂巴打
另外制服有冇係必買, 定有愛就買

制服到你升好隻英先再諗買邊套啦

認真
你唔好買uniform住，儲到2650 crystal去等6 star ticket團購先

想問如果又唔係幾夠WB 打, 影域又只係夠打兩層,
可以點升T2,
而家得隻LOKI T2左

教我點救好
剛回鍋

其實你應該一星期打到25～30場WB
5隊如下
loki (輕鬆過)
Sharon ROGER (輕鬆過)
巨人隊 (我以前都係全隊T1 過)
A1 (+15單打無幫手下 打4分鐘一場)
Carnage ( 我以前T1 都過到 不過有啲辛苦)

如果過唔到就應該Allinace level 太低同卡片冷卻唔夠

如果課返個生體包
T2 caranage 就打埋星期日都無問題

影域應該都係打到7層左右

1. 升升Elsa 好有用

2. special mission 打Crystal
4星Crystal 已經夠打一層影域

3. 之後songbird 都輕鬆過一層影域

4. luke cage 4星～5星只靠 leadership配隻CA已經夠打Combat relay

5. 盡快升Dr Strange 上6星

你可以睇下人地影域點打

謝謝

reddit 有人用左6k 水晶都抽唔到新card

大家真係唔好期望抽到新card

有50BIO 換咩好

2000水

咁都係用d token換T2券算

上撚左岸唔使t2卷
拎去抽卡好過
有剩先最後一日再用水補

張卡又唔係真係咁勁
唔捨得用水晶抽

有冇人抽卡

代幣250晶唔係得20粒?
岩岩買完多左50粒

有人18000水晶60抽都唔出 好驚

顯示錯誤

t2卷仲有幾張係度未用

抽到新卡

一樣諗法

如果card set個ignore defence得8%係咪食得屎

YES

我個情況係咁，overall睇落唔太差，係忽防特別低。但我又唔知點拉返高，依家個Card CD+4裝全洗CD可以啱啱上到36%，所以我唔太敢郁loki同美隊果張。

得starlord果張有ignore defence，就咁睇應該點執好
有需要我再逐張up上黎，希望各位巴打幫幫眼。

唔敢郁咪繼續刷繼續升,升到再有靚屬就REPLACE
我而家都係咁,好漫長

最好20%up la

諗緊買redhulk skin好定baby groot好
無得both

睇下你爭力量英定速度英
個人推介baby groot，又打得又睇得

咁問你個問題先, 你買黎為乜野?

仆街買左300活動幣抽卡點知抽兩野又抽中左

女朋友話可愛 逼我買baby groot
點知咁撚勁

想問下宜家啲特殊裝備係咪得高塔有用?

其他可以賣哂佢?

同埋卡片果度左上角數字6係咪最勁

用果啲1星升到6星就可以?

回鍋好多新野

張三屬卡感覺上真係咁值得抽咩

如果舊特殊裝備數值靚(e.g. Crti 50%, Recovery 100%, etc.)可以用住先

可以等到有高塔先

否則主要都係用高塔

高塔係睇第一項有冇用先決定升唔升

因為特殊裝備第一項係固定

特殊裝備唔洗賣

用1,2星特殊裝備 比3,4,5星特殊裝備升階

係

卡片首要做到Skill Cooldown-30 %

之後先理輸出

睇左依兩篇先

有唔明先再問

特殊裝備

卡片

其實我本身D卡片都洗到咁上下
只係屎忽痕想抽, 話哂都三屬...抽左先算

想問下活動張卡係咪機率性抽到?

想問下其實啲技洗唔洗升到6?
好撚貴

睇下係邊D
如果係分身果D技我會升爆
你升左既話D分身既能力會升, 姐係8X%->1XX%咁
仲有果D升左會加屬性% / 阻擋次數(姐係個盾擋多幾下)既我都會升爆

見有人用13000水晶都抽唔到
真心有d 卻步

係, 我都好好彩所以
小心落坑

如果佢首三層係 所攻、攻速、忽防
我一定點都狗衝既
依家真係一般般，仲要焗住用水晶抽

本身卡片都夠打爆影域，係極限盟戰上未係好夠力
但用舊卡慢慢刷都應該得既

係, 其他易拎既卡片固定屬起碼都有忽防 / 冷卻, 所以會好洗D

T2 已經冇乜想升暫時

抽卡又驚唔中

點算呢

All in nebula and drax😉

都係留黎換T2券算

話就話T2角色夠用，但以全培養為目標既，拎多幾張券都好既

試撚左岸就抽番張無壞
還掂都已經無乜野玩

得700 幾石 買咩uniform 好？ 都仲係想打Shadowland.
想買
羅南(未上6星)
iron fist Netflix (上咗t2 但有黑衫)
ant man civil war(5星only)
moon knight 白衫(直頭未發育)
black panther(上咗6星 但iso 嗰啲未搞)
black bolt (是但一件 上咗6星 iso 嗰啲都係未搞)
求救! 總之對打shadowland 最有幫助就買嗰件
順便問埋小美uniform可以升但要買 punisher noir 嗰件 洗唔洗理？

上面幾件得羅南嗰件買左對打影域有用
其它角色買唔買制服都夠打

至於升制服依家唔一定要有另外一件先升得
不過有埋會多左d 附加數值

制服升級唔好理住
去打到World Boss Ultimate 先有用
搞掂WB normal 同SL 先理

其實就咁睇你現有制服
Elsa SR DS 都有就已經好夠

真係最值得買係Ronan
不過就算6星
都要有技巧打先過到
因為Ronan 制服要屈角落頭打 要啲技巧
不過熟左屈角落頭就好輕鬆

打SL 係睇你嘅6星數量同特裝
特裝有無敵已經好好打
例如T2MoonKnight 無特裝 已經廢左一半
比起制服 MoonKnight 更要一個靚嘅特裝

其實制服特價個個月都有一次
你睇下你係就快6星定下個月先練到6星再決定需唔需要買制服

月卡拎左3日女巫升到3星再卷到6星
之後換邊隻好?
venom agent iron heart carnage?仲有冇其他係勁既

你係新手剛開始玩定點？

會一直課既
可以先召喚哂6隻
然後等買2600包去升6星

千祈唔好每日20粒咁攞用黎升星

唔係喎....印象中你好似係回鍋玩家

你用哂兩周年送個set 2,3,4,5,6星券？

咪出左新個佔領, 比你乜角都有機會用番

呢排入game都經常要下載更新，係咪正常

4,5,6用左係女巫
2,3用左係史詩任務果隻4星野
如果開哂D月卡角升邊隻先?
岩岩買左shop既高6卷

咁升唔升好 同埋屈角落頭即係點 有冇片

咁再問埋la 如果而家升咗但冇punisher noir 但之後買番有冇嗰個附加數值

1. 唔建議升制服

小美本身已經過到SL WB
升制服對進度無好處
升制服要gold 要bio
不如用嚟升其他角
破左SL WB先算

2. 之後買番有個附加數值
要打WBU之後先理制服升級

3. 屈角落頭
From Youtube

升制服都係用黎打alliance battle la 我就升左DS

其實IF Netflix 好鬼勁 如果打EAB 可輕易120k以上

個人意見
女巫 > 屠殺(需T2) > 猛毒特工 = 鋼鐵心 > 太陽神 > 怪物小子

女巫有人話唔T2都夠用
如果係咁你開完d 月卡角之後 (又或者可以之後先開都得)
高6俾屠殺，然後每日20生體用黎送屠殺d 裝
一張月卡600生體一定夠佢T2有剩

之後既野到時再諗

頭 3 隻唔講啦
blast 大堆 OP 角, 鋼心唔係必要
universal 都係, 太陽神一早就可有可無
速度少 OP 角, 唔理 abx 都好, kk 我一定排佢高過鋼心

你啱嘅
我忘記左怪獸小子rework完勁返

勁好 L 多

iron fist 高塔比無敵(4秒) 定增傷(140%)好？

唔該哂巴打們
kk姐係怪獸小子?

kk stand for kid kaiju

新手鳩禁哂啲角
搞到有Netflix iron fist 6紅星
Daredevil 5星
Groot 4紅星
小美得隻3星，後尾上網搵一搵先知小美咁勁
宜家得返啲T2 券
升星券冇哂哂
全部都兩頭唔到岸，打story mode都差啲輸

將來會有bio selector 嘅 忍唔到咁耐就重玩la

係咪裝得

你本身card set 點先？

我就咁睇就用住先

我個人意見係麻麻地, 如你無得揀可以用住先
我睇到 dp, -cd

睇返Alliance Tournament

韓團同Dream國度都輸左

4成人都估錯

第6樣唔係ALL ATT我一定唔用

太陽神係Odin?

Hyperion

想問女巫係邊隻？

綠色icon果隻 超級反派

Enchantress

我仲課左28蚊黎買石
重玩就連堆returner reward都哂埋

28蚊好少啫 回頭是岸啊施主

要開新post啦

真係需要重玩？
Iron fist我就升硬，最鍾意呢隻
Groot同daredevil 都係想要既
重玩第一隻揀咩好
仲有dr strange 都好想要